民航處證實新空管系統主系統航班數據處理器短暫故障

民航處證實新空管系統主系統航班數據處理器短暫故障
2017-04-08 HKT 19:03

民航處證實，新航空交通管理系統主系統的航班數據處理器今日出現短暫故障，工程人員需要轉用備用系統，而之後航管系統回復正常運作。

對於有消息指，機場新空管系統發生大量航班從雷達屏幕消失，民航處表示，雷達顯示屏幕仍然顯示所有航班，雷達顯示屏幕仍然顯示絕大部分航班的全部資料，只有小部分航班只能顯示航機位置和高度，不存在部分報道指有大批航班消失。

民航處重申事件中，航空安全沒有受到影響。出現故障的主系統在重啟後已回復正常，現作後備之用。

承辦商的代表今日下午已到空管中心了解事件，初步調查結果顯示，相信事件是因為用戶個人設定的總數超出系統預設上限，令航班數據處理器未能正常運作。

前處長岩岩死左，現任幾時死

哦 無事既 無事既

icac

其實個系統做乜鳩

好似唔係大陸嘢黎喎

全球好似得杜拜印度同香港用
你話有咩問題

仆街 香港政府斷鳩估